香港人既最後手段係咩？

岩岩見有個post講
「警察係咪要迫香港人行到最後一步？」
咁其實最後一步又係咩
721就話黑社會姐，831已經警察係打人，
已經係人道問題，差到無得再差，咁既時候香港人連罷工罷課都做唔到，
咁到底香港人最後一步係咩？

利申：唔係失敗主義，只係想討論下到底香港人底線到邊

9月7日 (六) 1PM
機場交通壓力測試 (重考)

香港市民：
✅ 以遊客身份入機場觀賞飛機升降
✅ 唔識路就坐多幾轉車
✅ 必需繳付車資乘坐黨鐵

其他國藉居民：
各有各做, 自由發揮

9月8日 (日) 2PM
香港人權與民主法案集會
美國駐港澳總領事館

香港人最後一步=返屋企訓覺

香港人嘅最後一步就係總有多步係後面

叫侵侵炸左北京同禮賓府

當壓抑到盡頭，就係恐怖主義抬頭
最危險係將一個城市原本既市民變成潛在既恐怖分子
因為你永遠都掃除唔晒

叫對家等天收

你講得好岩
發生左831
902 903既罷工感覺還不如85
唔係想散擋失敗言論
希望咁多位香港人加油
每人行多一步

用愛去感化政府

和平理性先係我地最大既武器

暴力係解決唔到問題

勇武又唔做
罷工又唔做
跳閘又唔做

抗乜爭

我地好多謝前線抗爭者為我地付出咁多。佢地所面對既暴力，指責，壓力，控罪，我地在場無一個人可以同佢地比。所以，我地下一步就係繼續支持前線，繼續支持...繼續支持...

如果個個都係前線香港就贏左
不過都知有包袱

屠犬大刀

到宜家咁啦 仲可以點